英國畢業嘅你過得如何

你地而家點呀 適應嗎

溝咗個有錢鬼妹

係香港終於不寂莫了，以前放假唔洗番學嘅日子真係覺得死咗都無人知

但有時都幾懷念英國無聊嘅點滴:
例如成日要行Tesco sainsbury 幫自己補倉、總係飲唔曬啲semi-skimmed milk 、係library通頂做essay直落group meeting、慳巴士錢行九個字上山番學等等
唔係咩大事但回憶就係點滴做成的

真？咁long d定你stay係個邊

而家想食kebab

次次都話free我汽水但個餐好似本身包的

輕輕一推